而家呢個時候，每次聽到呢首歌都好感觸

鄭少秋《誓不低頭》

呢首歌歌詞真係好貼而家既形勢

作詞：鄭國江
作曲：林敏怡

誰能迫我屈我辱我 早慣面對災禍
窮途坎坷慷慨高歌 打開黑暗封鎖
強權高壓想折服我 堅決面對不怯懦
為何蒼天繼續降禍 可會是有心想來考考我
面對那厄運未退後 今天的夥伴是拳頭
每段人生亦戰鬥 歡笑每是前奏
私捨的恩惠未接受 未報以笑面做小丑
時運作弄仍然苦鬥 甘心承受困擾 不為玩偶

誰能迫我屈我辱我 早慣面對災禍
窮途坎坷慷慨高歌 打開黑暗封鎖
強權高壓想折服我 堅決面對不怯懦
為何蒼天繼續降禍 可會是有心想來考考我
面對那厄運未退後 今天的夥伴是拳頭
每段人生亦戰鬥 歡笑每是前奏
私捨的恩惠未接受 未報以笑面做小丑
時運作弄仍然苦鬥 不因權共勢低首

私捨的恩惠未接受 未報以笑面做小丑
時運作弄仍然苦鬥 甘心承受困擾 不為利誘

鄭少秋黃？

底褲黃

不要低頭...